其實有冇人係會鍾意酸嘅生果多個甜既生果?@@

即係例如你食完個橙會覺得話好酸好正,
因為我係食完生果覺得好酸就唔好食嗰種

@@

要有水果味 自然地酸
如果假甜都唔好食